老細好似知道咗我上連登唱公司 可能要辭職

上司巡鋪發惡鬧人 星期一又要擦鞋話佢鬧得啱

喺香港打工唔使同老細同客上床已經執到

老細有間餐廳 廚師走咗 而家叫碗腸仔蛋麵都唔掂 但又要扮好好食

垃圾公司仲做？

搵唔到其他

睇番自己個名就會明

你有白卡驚閪咩

無申請

拎白卡拎傷殘津貼、綜援、公屋，到時游手好閒日日上連登鳩up，直頭係人生贏家！